今個情人節係咪要送口罩...

首先你要有女...

以前就送奶罩
以家就送口罩